抹黑警員？抹你老母

攞槍打頭打身仲要近距離射擊 都話抹黑
講哂粗口又控制唔到情緒 都係抹黑

棄卒攞起磚頭 又係抹黑

警察有幻覺 覺得有人掂佢後面 又係抹黑
抹你老母咩[/b]
無人想抹黑你班棄卒呀

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！